903 謝茜嘉請入！903管理層請入！

DIU！！！！謝茜嘉你把聲真係好L煩！ 903幾時捨得換走佢呀？佢把聲真係好煩好煩好煩好煩，都唔明點解佢要KEEP住甘hyper..又係到幫埋D濕鳩保險佬賣廣告，每日都係到介紹埋D垃圾資訊， 電台收聽指數一定會係佢果幾節下跌，咩都hyper 一餐，有無靈魂嫁你！垃圾DJ！

成撚日播許廷鏗d垃圾作狀歌
佢d歌喺串流平台反應勁撚差
但謝西嘉呢d dj 瘋狂「專業推介」

成個DJ界俾佢搞彎曬！聽佢講野就燥～甘都可以俾佢做到DJ，903都係垃圾嫁啦！

認同, 冇得去旅行就摺撚左佢個節目啦

摺左佢！摺左佢！

佢就係903管理層

甘更加易理解，點解佢做得甘L差都仲生存到。
點解我甘靚仔但係無頭髮，公平咩